多謝咁多位記者留守到而家

見到啲記者跑嚟跑去跑到喘曬氣
又擋住啲狗拖時間比前線走
立場仲有兩邊live 一邊睇搜身 一邊追住Dover
課左金支持下立場

要支持下真係

記者

（警方護送陶輝）
LIVE觀眾：記者小心！
立場記者：小心係唔重要，真相最重要！

立場兩個記者都好出色 feel到跑到就死都繼續

LINK係呢度
有paypal/支票/轉帳揀

真係好撚charm

立場記者真係無得頂

好彩香港仲有呢班記者！

記者又要踩24保護我地

一陣10點又要出嚟

感激
岑敖暉2019/6/27 — 6:42

立場新聞的記者一見到 Rupert Dover這位指令開槍的暴徒，就衝上前不停追問 「using rubber bullets is appropriate?」、「why did you order to shoot?」、「shooting at the head is appropriate？」

速龍暴長 Dover 當然沒有回答。只是低著頭走著。

記者還是一邊輕跑著一邊追問著。

然後就有警暴人員對他作出瘋狂推撞，並不停攻擊記者的肢體，令鏡頭不能對焦。

最後陶輝於過百名的警暴人員的擁護下逃之夭夭，一隻字都無答過。前線警暴人員則一直在指罵及推撞記者。

「沒有人能夠答到我地，得陶輝同 David Jordan 可以答到，所以我一定要問」「這是關於香港公眾集會安全的問題，我們一定要問」「究竟開槍是否合適，現在還沒有人答到我地，所以我一定要問。」

這位記者朋友現在這樣氣喘吁吁地重複著。

現在是凌晨五點鐘。

透過直播親眼目睹這情景，其實真的很感激。

也真的很感謝這些日子來，記者朋友的努力，不論是面對特首、局長、司長、或是警暴人員，都希望竭力為香港找出多一點點的真相。

（標題為編輯所擬）

立場記者視察完會再向留守者通報番

抵讚

謝謝

屌你老母班tvb記者

佢地會同大家解說返影緊啲咩

尋晚見到立場有個記者上左禮賓府
睇下啲佈防

立場今次真係

立場新聞記者們好高質

多謝記者

respect!

多謝 少少地科200

多謝你地